90後青年情關闖不過 牛頭角上邨墮樓亡

牛頭角上邨常逸樓男子墮樓身亡。今晨1時許，警方接報指一名姓郭（24歲）男子墮樓，倒臥大廈對開，保安員驚聞巨響發現報警。救護員證實已當場死亡，警方封鎖現場調查，並用帳篷遮蓋屍體，現場地上遺下一隻鞋。

警方在現場未有檢獲遺書，警員向大廈保安員了解，據悉，事發前，郭自行按密碼進入大廈，其後登上天台墮樓；警員經初步調查，事件並無可疑，死因有待剖屍確定。據了解，郭因感情問題不開心。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

難得一身好本領〜情關始終闖不過〜〜

渣ga

.......關......亡
以死相搏

細佬, 忍埋呢一刻,
下一秒可能會更好呢

望大家多啲關心身邊人

係咪中大學生？

RIP